[絕密]唔封關嘅真相？

柒娥，封咗關我點走呀！